想換劉德華飛有冇人可以出手相助

買咗2張飛比2老，點知其中1個當日唔得閒。
有冇巴絲有飛又冇所謂邊日睇？
我有2張12月19號
想換非公眾假期同非星期六日既日子

如果唔系2連系唔系唔要？

咩價錢？
我有兩張580蚊2連
12月23號星期日既飛換

想換非公眾假期同非星期六日既日子

睇錯左

我有28/12 $580兩連
想換其他日子$580兩連位

有意請tg:

係咪留tg先會搵到
除咗公眾假期同星期六日其他都可以啊
如果你地睇幾時都冇所謂就同我換啦